【Now最新】香港特區政府發言人嚴厲批評美國對11名中港官員的「所謂」制裁，形容為厚顏無恥及卑鄙

嚴厲譴責
強調反對
嚴正交涉
石頭砸腳
絕不認同
堅決反制

知喇
好嬲好嬲

USA: K

金剛棒！

又話亳無意義但係嬲撚到

閱

「所謂」制裁
原意係覺得佢廢，冇用先會話人「所謂」

但係結尾又要話厚顏無恥 同 卑鄙

即係？？？

即係得把口
話人冇用，自己就好撚淆底

突破盲點

發言人
連名都冇呀

港共政府月尾出糧比佢地算唔算同佢地交易

平時有冇開名習慣?
冇就成班ao一鑊熟

又話無影響
又話廢紙一張又盛
依家又咁大反應

即係得好嬲好嬲
完

因為只得11個 對其他人唔公平

真，一般人咁講之後會接嘅係幼稚比較多

仲記得中共話要制裁返外國個陣
人地仲係twitter撚狗笑鳩返個制裁轉頭

一睇個反應就知道邊個真心受傷

香港政府突然又有外交權，中國外交部又退縮

份稿要寫一晚, 睇黎佢地真係冇認真諗過會俾人制裁
好心學下外交部, 寫定十封八封準備啦
有D二打六仲覆埋D九唔搭八, 無後悔, 盡本能
連自己點解俾美國點名都都知

真的毫無意義的話
又何須為此大動干火

制裁返特朗普咪得，唔俾佢用抖音微訊中銀，實嚇撚死佢

收皮啦港共政府

同平時話人一樣 正常對面講廢話應該係笑鳩佢地
咁大陣仗話對面咪姐係中招

悶